吊你老尾成條東鐵綫都係大陸人❗❗❗

痴撚線勁迫 顧得前又顧唔到後係咁比人抽水

因為你大屎忽

唔算大

我宣佈九龍東鐵正式改名做九龍至廣州鐵路

唉遲d仲有高鐵

補充小小...應該叫火車

今日收工先俾個下等支那大媽迫到火都黎

贏鐵線

你都係玉仔